各位唔好再撐警大會啦 專心推翻721

係呀佢哋好少人好好笑呀 不過依家唔推721我哋聽日仲笑人畀佢哋笑

少*

push